Мерчант
=======

# хост для API

`https://www.avatar-bank.com/api/merchant`

Метод подачи запроса: POST.

Ответ JSON:
```
[
    'status' => bool
    'data'   => не обязательный
    если ошибки то 
    [
        'id'   => int,
        'data' => mixed
    ]
]
```

Обязательные параемтры
- key - string - ключ апи


# Формирование заказа

/order-create

Входные параметры:
- title - string
- code - string - код заказа строкой
- price - double - стоимость заказа, поддерживанется как точка так и запятая для разделения дробной части 
- currency - int - валюта (см. раздел валюты)
- successUrl - string - 
- errorUrl - string - 

Выходные параметры:
- id - идентификатор заказа


# Уведомление о заказе

Уведомление о заказе приходит по адресу указонному вами в личном кабинете в формате POST.

- code - string - код заказа строкой, который был указан в формировании заказа. 